有冇人屋企人都係咁

返黎就開火屌你開曬全屋企啲燈 然後屌下屌下興起屌埋其他野 可以講到去食飯唔清乾淨啲飯 然後講講下就順埋個勢翻舊賬 成半年前既事都拎埋一齊出黎屌你一獲 乜都係自己角度諗你就係錯我就係岩 企係到聽到我都訓撚著

痴撚線咩 同啲女人乜柒都翻舊帳覺得自己岩撚曬有乜春分別 真係不了

屌你老味,我D FRD又係,又唔係熟.次次抄冷飯.都唔厭